[I/A] Fate/Grand Order 🇯🇵 [327] 離地港G集合POST

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草;

twitter啲人都屌緊粒石

幾時都話窮撚應該追SUP

咸川撚狗日常

sup易追齊過打手太多

賤民留名

打手用巨頭既

隻100LV寶5閃,EA秒左黑呆

好返未

離地

抄京紫

地核小薯留名

頭先邊個係樂富kfc一路排隊一路刷聖誕

聽日表演十抽大爆死

仲未見虹地底泥留名

禾

琴晚嘔到七彩
而家好返好多了

而家先18箱
終於放假可以狂刷

標題高汁

正皮

地心人留名

仲未收工

グラフェス１日目プレゼント！
ダマスカス鋼
半汁50個
20万ルピ
宝晶石3000個
種150個
Sレア以上確定ガチャチケット
2500JP
金剛晶

ででーん！って流れてきた後に

FGOファラオ大感謝祭！
騎の輝石1個プレゼント

って流れてくるのずるいでしょ

突完4張之後都好似冇咩用咁

刷得70箱都有成九百粒騎輝
又撚月豬一鍋

英雄王のくれたプレゼント
・聖晶石10個
・呼符3枚
・300万QP
・種火3個
・星3フォウくん3個づつ
・全クラス輝石15個
・全クラス魔石5個
・全クラス秘石2個
・逆鱗1個
・心臓1個
・伝承結晶×1
・星4鯖×1

太陽王がくれたプレゼント
・騎の輝石1個

法老王用最少資源中野
冇野派好正常

聽日有料就個個跪低

留名

咸川話你班撚樣再唔收聲下次派友抽

聽日仲有無機會見到你

巴打冬至快樂

Ring關有骨

聽日點會無
上年都係開梅林pool前果個禮拜嘅冬祭公佈梅撚嘅

咸川

我應該長命到可以睇到FGO執柒

Hoball台主

夾埋fap完結搵女帝做下部主角？

訓啦

K隆P教海叔lily

cheap撚到

乞釘

唔齊sup

送粒銀果好過送粒石春啦diu

正 有一粒騎石

繼續吹

冇孔明

咪拎飛鳩同imas gbf比
縮數縮到咁

Gbf派野梳爽好多
依家又派緊每日10～100抽

有無巴打有D好少少既起手 有FD想入坑

有冇fgo野換 個卡套，聽日係咪都睇戲?

又推人落火坑

天堂有路你不走

阿提拉真係好撚勁
窮撚3t恩物

聽日依個post d巨頭係唔係全部都去睇戲

就係好朋友先推
利申推過三個

一個美國,一個加拿大
飛番黎?

推左1個，玩左未夠1年已經課得多過我開ser玩

好想知巨頭做邊行
咁多錢課金同咁多時間刷野

得翻哩D

MCL開賣左 已經買左飛1月尾睇HF

聽日得我留守

係 想搵個AC 有D5星就得 唔追求孔梅

根本得fgo 係咁

明明約左女
扮晒野

我ok 呀

獎品非常豐富
一粒技石

咁我地聽日點相認

心口放支花

我都要1月尾星期日先睇到

除褲相認

icon 無人理

呢隻幾正

屋企無位放喇

冇錢買

上嚟曬吓太陽先

撚狗騎石一粒

聽日係個post表演10連

岩岩仲屌緊GBF唔派晶 一開驚又鋼又晶又3千石

呀扶勁

中指好長

呀扶又然

連秘石都唔派

月豬要料識自己課金刷

唉屌邊有位擺

據英國《太陽報》報導，臉書擁有百萬粉絲的羅薩萊斯，推特追蹤人數超過3萬、ig也有30萬粉絲，是非常有名的網路紅人與YouTuber。他日前拍片公開嘲諷墨西哥當地一名惡名遠播的大毒梟塞萬提斯，不僅出言汙辱，還要求對方「吸我的X」，說完還一臉得意。沒想到這段影片卻為自己惹來殺身之禍。

當地警方表示，羅薩萊斯周一晚間在哈利斯科州（Jalisco）一間酒吧和朋友喝酒狂歡，還在ig打卡。黑幫武裝組織因而鎖定其行蹤，火力全開朝他掃射，羅薩萊斯身中18槍當場身亡，1名25歲酒吧員工也在槍戰中不幸過世。

打雪人同鐘係咪刷返30AP d關

打鐘係咪刷返30AP d關

員工死得唔抵

扯撚死

一月走堂先去睇

連班泡狗都好過你呀咸川

有1粒騎之輝石已經好滿足

突然發現呢個活動無聖杯ge 屌啊

唔當特異點 都冇黑幕用過杯許願

神父 RINB 98LV

荒文社隻game做乜9

U 嫁王 92LV

聽日一齊大叫 邊個撚屌隻凜得98LV

點解得98? 無杯？

梳囉.jpg 有杯邊個想自己老婆卡lv

咁就抵撚你死啦咁花心

我為人義氣行先

比第一隻黃字嘅5星鯖聖杯喺mo錯

98

土方

🌈

咁講我唔使喂杯

比埋泳BU到飛哥 第一隻金鯖

一齊大叫神父我屌你老尾

點解我玩親果幾隻手機驚派石都好似撚狗咁派

成班mk我屌你老尾

有冇巴打係睇1月13號

你個港豬雷達 自動搵呢啲驚玩

12月27日（水）に開催予定の「蒼穹のファフナー THE BEYOND」皆城総士生誕祭イベントは、ニコニコ生放送にて生中継！ぜひぜひ早めに視聴ご予約を〜！クロッシング準備お忘れなくっ！
#fafner
想大家祝我生日快樂

仲以為得電影節果幾場先

己買

agger

魔女CC係唔係到

見到有得買劇場版個年曆 1000yen

hahahahahahahaa

竟然十幾分鐘冇人...
去哂做冬?

刷緊箱

做完了 間酒樓極速上完

迫人走,做多啲客

見隔離個侍應急住上菜倒瀉野

係做d搞掂今既唔洗o咁耐啊

fb見到啲海豹friend二百幾石就想追rinb
離地到呢真係

lihkg個網係咪改左界面

係
多左睇人引用你功能

引用改左好唔慣

正常發揮

無愛

真係幾離地，正路15粒石夠

有啲無課仔係咁
覺得儲左幾百粒石已經好多
課金因為洗左錢就會中

聽日是咪有風

有粒騎輝餵狗 食住等

諗起之前有個唔係點玩既fd屌鬼福袋一定要課金要比抽

我1月14
應該無人相應到

岩岩玩個陣都覺得離譜
而家簡直覺得係福音

同阿女食完做冬果餐

點解FGO可以成日撚狗咁撚

之前抽左二百石連pick up 3星都抽唔到

Fbi

自信型抽法，一抽即中

有自信一符乜都夠

用下腦隻驚1%中獎率邊有咁易中
都係神父既錯令人誤會隻驚中獎率極高

一樣
仲會覺得咁撚貴 pad既1pack價錢先有隻5*
而家玩左半年希望佢個福袋再出密d

Pad 1p得17抽呢到1p5x抽 邊有得咁比

聽日個冬祭大概幾點有消息

差一張可以+9

歐洲鬼

到底要幾撚仆街先會諗到送粒騎輝

一路都覺得手機驚課金貴

fgo課個福袋最低消費我記得好似300蚊左右
同pad1pack差唔多啦

下年

你0課講經

我已經相信時間跌禮

今日刷足一日都無一張

刷左幾多場/箱先

其實真係好撚鬼 你諗下你以前online game買點先得個百幾蚊但已經買到好多野
一pack價錢可以買到兩隻ps4 game
手機game講緊你課幾pack都可能乜柒都無

今日就50箱

衰過賭錢

通涱

買隻metalbuild左諗右諗
allin就幾pack幾pack咁去

無錯 我就係呢個意思

但係mb炒高幾百係咪蝕左比炒狗先 app驚公價

mb都食炒真係好可悲

窮撚一隻MB都冇

2,3PACK一隻MB好平姐

對mb冇愛

笑撚左

想買返隻arx8

買唔到

出飛行背包一定再版

Apple最近在App Store審核指南的「應用內購買」（In-App Purchase）版中，新增條例要求開發者必須公開虛擬寶箱（Loot Box）中，各物品中獎的概率。

我信你架
咁遲下先再算

是但啦,平有平玩,貴有貴玩

凜搵你

希望以後抽蛋都要好似活動咁過左某一個位先比抽 ，杜絕班只抽不玩既垃圾

啱
無聊登入收下石幾抽中曬命啲撚屌真係好黑人憎
長玩都無咩所謂,又唔係玩既抽黎都唔知做咩

係官方角度點解要杜絕 有錢唔賺?

無可能
要抽農裝，同加成角

你有資格打活動已經有資格活動pool啦

就黎過一萬膠

只抽不玩多數都係無課撚屌？

2萬2

3899
仲未換午餐禮裝又chur緊final

我GRADE都派埋

我都存緊膠換午餐禮裝
要刷box刷多2500粒

刷夠5000換完就唔知點解有種空虛感

巴打諗住玩幾耐

聽日朝早最後一科
考完狂爆

抽唔中新五星無動力刷箱

課金抽到中就會有動力

無5星就無動力,咁你咪以後唔使玩FGO

大概去到五月番番去行埋個禮
呢幾個月可以做自己野
最緊要都係讀日文先

咁我應該冇動力左半年

有5星 冇動力升

有D抽左成年都未升過

葡萄
我成倉肥等緊艾蕾/村正

點解會有心機理呢d咁自我中心嘅人

冬至熱番

AIMER真係好正
推薦大家去聽下佢係武道館既演出

80個金果，完sem都無得訓

呢D叫契鳩弟

1 2日就玩完架喇

聽講輝石單野係twitter炎上緊

呢啲仲叫FD ?

清你都幾忍得下

有得唔炎上 ?

係就好
不過我估會加碼啦
有咩理由咁on9送粒技石就算

柒到

我信咸仔聽日反CUP

撚狗

輝石2個囉

final year?
唔洗攪fyp咩？

好難睇。。。。同當年第一個活動送1 2星有得比

聽日幾點有講座

點反?GBF果個真係好撚顛

GRAD左啦
冇FYP

好似少左啲好關鍵嘅野

爭兩張先可以突一張靜靜

派10粒無記名就應該反到GBF

in咸川,we trust

派9粒撚狗

是但啦, GBF 又咪每日銀銅月

洗乜反cup 佢屈機在明係撚鳩你都照樣成堆人課 吹咩

金剛晶又真仔係幾癲

有咩用 得10粒

我ok

無計，鬼叫佢拎住個無敵IP

咪同上年一樣,派FFG 先算啦

最撚顛係每日10-100抽夾6%井 仲要又晶又鋼

聽日就FFG

太m 不入坑了

同你FGO 係咁刷BOX,刷素材差唔多

有幾M 點都m唔過刷箱

其實我覺得你地咁樣刷fgo box法仲m

跌多左張禮
明明多張禮但跌唔夠5張感覺上同無跌一樣
好矛盾

屌auto放係度 輕鬆

兩日無見過彩虹

呢到無人玩台服架

台服中咩都唔遲，反正本來就遲日服年半

日服幾時入坑都唔算遲
台服幾時入坑都叫遲
自己諗

中文日文同更新進度分別

台服=冥界
日服=現界

其實我諗就算中課玩家都好難有無記名
到底寶5之後再抽到庛覺係咩

請個假先
Game名 ヨーコ
星期日先on到 唔好del我大佬

賣1001成功爭取靈雞

其實係咪得淨係得我一個覺得1001幾正

好大可能係

係幾正

現界（派1粒藍石）

笑4

當年login夠派1星種火

個個都識日文

不嬲手機驚都係有原版玩原版架喇
黎黎去去都係果d日文 劇情真係睇唔明先上網睇翻譯

一粒石
終於明唐伯虎點秋香入面如花係點諗

PAD post個個都東大法律系畢業

利申 幫大介寶寶打過官司

日文同中文差唔多姐
有漢字

嘩唔該哂

執葉都無你份 隔離監躉咋你

都無理由倒退架

大家好

台服唔係比狗玩嫁咩

所以佢咪摺埋左自己囉

拎埋聽日粒騎輝石行埋一邊啦

日服都係比狗玩

拉二:咸川我唔做法老啦!

聽日十石又雪雪聲

不知不覺....都玩到就過年

又肥又黑肉 係衰在孖潤腸嘴

本身無野送 而家多左粒石
做人何必咁貪心呢 要知足😕

咸衛兵

又要多謝咸川

咸衛兵應該仿效咸川
拎d一毫子去送比d乞衣

聽日可以見到阿草同神父真人

我係毒撚
2lai大隻靚仔

又想笑9我呢d肥毒

澟b開技果陣跳出黎果隻鹿仔有冇咩特別

你地聽日睇咩場幾點？

好驚俾人hey0

我黎

今日停燈有人馬路位表演雜技
我開窗比左5毛佢
差d比人打😎

睇人裙底

聽日唔係得一場咋咩

初頭跑走 04會奶腳 幾有創意

開始放假 今晚可以刷通頂

#445
言峰綺禮(愛鈴音)
•
18 日前
成班圍毆個弱智

神父上演第二集啦

我做比人約去開房果個得唔得

#448
ノッブnobu
•
18 日前
神父一馬當先做俾人打個位

諗起呢段 聽日就上演

戴住相認

想睇神父係法庭自辨

係喎

帶番個防毒面具先好入去

終於有今日彩虹

我都係...今日先得一張

我愛nana

有無人同我玩細蚊仔驚

食埋野先玩

聽日邊個冇上水就係鬼

唔出去睇波?!

鬼

已經預支埋一二月啲課金錢都見唔到凜 算了算了

不過我會咁樣覺得
唔課落去到中 前面果d就白費了

最尾5體金色果關有咩特別

5個花圈黎

3條骨同3粒銀火玩5050

有冇人有keep低阿提拉講你當我係乞衣嗰張圖？

你睇多次

聽日睇完出黎應該有新情報

拎完張符就可以走

all唔allin rin好
無課好難儲30石牙

聽日一齊

抽中比人圍毆就可以上庭

Ty

一齊中

影底哂你班mk

有冇真毒連去德福參加天神眾既資格都冇？

係未玩fgo前無諗過會用幾千蚊玩一隻game，係第一次課金嗰時無諗過會幾千蚊都唔中想要嗰隻

metoo

過檔玩大波妹

上次送個二百幾石乜柒都抽唔到就棄左驚

刷左3日一隻SSR都無直接買個6SSR大波妹AC

淨係我有負皮你地唔怕有報應

感恩戴德

咩驚黎

cheap到 不如唔好送啦

唔夠10箱出左2張

閃亂神樂
都係1%中SSR

燒

咪撚蝦弱智

禮裝都有海豹

咁都海豹 有咩唔係海豹

1粒

100箱廿張囉

利申：50箱八張，平均值少過你

983,987,818

終於升到140級，一個位

而家先400箱 睇黎要通頂追進度

今次人狗線係咩

撚狗節

跟唔到
依家+10先追到去240箱

聼日係男廁交收戲飛ok?

ネロadded

個價係....

佢地一早講好屎眼換戲飛

體諒下30箱0張嘅人

上年係咪1月1就有野抽

輝石一粒

好似係23:00就有得抽fuck袋同武藏

提出送輝石果條友應該即刻升咗職

唔知係咪徒弟仔諗出黎

真係送得出果下好野

皇恩浩蕩,送啲咁既野

輝石 x 1

唔撚知醜 1粒

刷到累，但不能weak

334 347 589 有4個位

杖掛住隻梅毒滿破沙禮 冇錢升技
希望有多D孔明同梅毒可以幫手一齊過勞死

粒石送黎撚狗

尼祿老公

阿綺聽日帶定幾枝ky

邊個網有得睇限定抽卡嘅list?
尋晚唔記得三點10抽
唔想盲舂舂等到三點好似前晚咁得術閃同提拉up

點解槍關係第一關
搞到冇黃石跌
就算打box都唔夠石升

得閒課石打下任算～
為隻game，課一課都一部PS4 pro
寶五 等於 半個日本旅行
太反智了⋯⋯⋯
有錢都唔係咁洗⋯⋯⋯
最嬲既係，佢當我地狗咁撚，送一粒輝石！？

都唔係第1次問邊度有得睇pickup schedule，弱智都有個譜下話

又咁惡

成日都係咁，好難包容得落

啲老屎忽真係...

負擔得起又冇壓力 課得多又如何?
你要咁樣比較冇意思啦
反乜撚野智?

新手福音2lai召喚

google la diu
me刷ing box ar
= =

努力D刷box就得
我而家唔想再見到跌任何技石

好撚惡

又話停手唔刷

信神父講既都係on9

食屎狗冇句真

價值觀唔同，
有人課隻雞沉船，都可以幾十萬幾十萬咁去添。
你可以話愛係無價，咁直情咩都唔洗討論添
唔係無意思，至少有比較點～
同樣係打機，一樣係係度9hea，打發時間，不求上進。

價值觀唔同咪唔同lor 呢個你冇講錯
但係係和尚寺笑人冇頭髮你都幾on9下

又撩交嗌

生活都洗好多錢
死左去好過

咁又好唔撚同，食野都有分細食、適量、暴飲暴食啦～
點解唔可以提供一個觀點比人反省？
Anyway，純粹討論，唔洗搬哂粗口出黎話人～

我現在係為尼祿而生活

我講野係粗魯小小 不過我冇惡意
我覺得ching你既思路有d問題 你只不過係理你自己
冇去思考過人地點解重課? 點解覺得值得

佢係咁,扑左佢就ok

E+人地話禾地唔上進

ok,已扑神父

跟

一齊扑神父

我呢d死廢青無女無學業無事業咪唯有做毒撚囉
得閒返下鄉下幾自由自在

想課少d咪lan去玩gbf lor
又好玩過fgo

認真，人地賺完錢要點洗關其他人鬼事咩
覺得開心未得囉

咁神父又唔玩

我都係9hea撚
只不過用PS4, switch 比較，
FGO真係開銷好大
我都廢青⋯⋯聖誕無街出

no nero no life

咁討論下又無壞既
唔係乜野都一句錢係我既關你撚事就大晒既
打和啦super

老實講 你做任何野都係為求自己開心
你去次旅行機票食住都洗好多錢
去完返到黎淨低D咩
你一生人洗既錢大部份都係洗係D"冇用"既地方
例如食好西 你諗下其實除左開心之外仲有得到D咩
開心就做 唔開心就唔好做 就係咁簡單

唔玩垃圾

啲錢係你既話 鐘意點用咪點用囉 嘈咁多不如去刷箱好過啦
屌佢老母幾時先肯跌多張禮裝比我

你老母就係垃圾

黎明到 黎明到 好走快兩步

唔啱音呀戇鳩

去旅行坐頭等都係睇你覺得值唔值既姐

不過抽蛋game太多又真係搞到個遊戲業發展方向唔同哂

真係好似你

諗落都覺得傷心
人地可能幾十億開發隻買斷制既大作
手機驚開發成本低勁多,抽蛋既收益大過賣驚既幾百倍

難聽過粗口

我乜都唔要 淨係有Tamamo就夠

課左幾萬蚊先講依D

d勾玉咁撚難趺

神父返開邊間教會

原來elai會課bilibili

同淘寶一鳩樣 禁個制姐

見到神父成日中傷gbf真係好心痛...
明明gbf有百鳩章主線劇情,又講到係冇劇情驚黎,
真係好傷心
我動物台吉良吉影對呢啲無理既抹黑感到極度憤怒
(極度憤怒)
同時對隻驚既評價造成名譽掃地
(名譽掃地)
本人已經將呢啲誹謗證據交到警方手中
唔能夠容忍

你鍾意啦 gbf好玩咪好玩lor
反正我唔會玩

冇人迫你玩
好耐之前推過幾次叫你玩,話140lv左玩下
之後話唔會玩,我都冇再叫你
成日借啲依係到話隻驚點點點,明明自己都冇玩過
都唔知做咩

+12都幾經常3/4T到

正如神父未玩到fgo之前都係咁踩fgo啦
有乜咁出其

我依軟+10 3t only
你點組

唔係 因為我係見隻扶狗成日吹奏gbf我先覺得係垃圾

+12

梳

都係
梅 寶5金閃 尼托 孔 換人衫
第一層梅2技 尼托秒 盡量頭2張咭打星
第2層有金閃

都係
梅 寶5金閃 尼托 孔 換人衫
第一層 梅2技 尼托寶具秒 頭2張咭盡量打星
第二層 全buff 金閃1紅咭可以秒15萬血 冇既話都盡量爆擊殺大怪先
第三層 衫加攻同stun黑呆以防秒唔到

我加得6

試試先，但寶5 靜裝金閃fd一個都無，得寶2

我全FD list得GAY巴一個
其實同用寶石翁閃個隊一模一樣 所以我都係睇下refresh到咩就用咩

佢隻金閃好勁
100lv 差唔多滿金狗 如果有埋100lv 靜靜應該第3層求其補一下刀都殺

我用梅buff一buff佢個隻都係補1刀死

咁廢架,ME用埋神父隻G寶具一下秒

ALL MISS = G川

技術性擊退

唉，好辛苦先刷到12箱，今年新年要努力練晒啲差電角先
次次活動速刷都係差咁一兩隻差電角去快刷

屌你老味啊又係大爆死

又係時候起身刷箱了

為咗精靈根轉返去刷狂關是咪好傻

缺唔缺雙晶
如果都缺既話打聖都巿街 都係跌雙晶樹根而且drop rate差唔多 仲送渠蓋

yes活動前刷緊聖都市街
但係而家有box都係刷box先

升咩要用

阿比同弓提拉都要 加埋69粒

無阿比唔洗煩

係愛呀哈利！
證明佢愛你愛到想你同佢完全同步

竟然有人係刷box活動期間1日前

登入收到粒輝石 好開心

老實講係咪del得

扶清

yes
fd list有幾個1日前

希望第8單會中番隻金凜

2000石過新年 希望有黑貞啦

好多人用我隻金閃

唔係 精靈根平時同心一樣咁難跌

但精靈根需求好低

一日前唔好delete住，可能係bugs
兩日前一定delete

我0 心

其實都用成550粒 可能你升個d唔洗用
如果夠多靜靜既話一定係刷劍關
刷同樣box數慳返d體攞去刷聖都巿街仲好

『Fate/Grand Order』
クリエイターズトークイベント

『Fate/Grand Order』の開発・運営スタッフによるトークショーを開催！
開発や運営の裏話などを中心にお送りします。

時 間＝12:00～ ※各会場共通
場 所＝ステージエリア
出演者＝Fate/Grand Order 開発・運営スタッフ

『Fate/Grand Order』
ゲストトークイベント

FGO出演キャストの皆さまをゲストに迎え、『Fate/Grand Order』に関するエピソードなどをお届けいたします。

時 間＝14時00分～ ※各会場共通
場 所＝ステージエリア
出演者＝

2017年12月23日(祝・土) 兵庫会場
川澄綾子 大久保瑠美

咁你咁on9信呢d野

今日11點同1點，記得moon住Humanity(@humanity6)

刷多唔夠廿個鐘就刷完喇

就快500了?

450幾

好顛
我而家先390幾

無風

成個禮拜返工 今日先開始可以刷

好大風

你都好癲....

我都想有時間刷
一個鐘先得4BOX

要跌多張靜靜先去到劍關

起身幾場又🌈

有冇寶5金閃既巴打轉掛突爆靜靜?
發覺都幾經常3/4T到 牌靚個時仲打得仲快過用寶石翁

鬥少大會開始

轉左

巨頭可唔可以講下體感劍關多砂過弓關幾多

2017B個度有得睇

劍關+10過200一場平均
我計埋回體同升絆多個幾場平均220一場
而家開始用+12

得

睇咗下體

離曬地

之前孔梅金閃個隊3T係點過
第二層靠普攻?

有紅卡閃閃爆擊就秒到隻大怪

請問有無巴打可以借金閃閃carry小弟
ID:497 430 398

隊野點砌

全靜裝可以用
梅 金閃 尼托 孔 換人衫
第1層梅2技 頭2張咭打星尼托寶具清場 清唔到場既話求其開個加攻
第2層換孔明 開全buff 金閃一紅咭秒大怪
第3層 EA+補刀殺 我會stun左黑呆費是打唔死個時俾佢揼波鐘

美海RD1秒+普攻出星
RD2 閃閃紅卡爆
RD3 EA

呢條撚樣

跟緊咁砌
仆街梅林成日唔夠力殺尾果隻
即死技10都可以次次有一隻殺唔到

Wave 1 0item

幾個鐘後又大把人拜

呢個時候高寶具個dam 就有用喇

話左要高寶美海

第1層開加攻好d 除非你有100lv靜靜
100lv禮一定殺頭2隻 第3隻有機會打淨幾百 如果頭2張咭打落佢度就清硬場

輝石=kiseki=奇蹟
等多2個鐘就知係咪咁玩neta

Enuma elish

琴晚打左幾次都fail左
拖到5~7rd先完到

導左我個科文去睇FATE ZERO
佢:嘩隻暗殺者好屈機,咁多隻,點殺得曬
幾集後
佢:嘩,RIDER招寶具咁多兵,最勁實係佢啦
閃閃飛機出黎
佢:邊到有人夠佢打

無美海無金閃

我啱啱唔知佢咩事
十鳩幾粒星，閃閃技十都可以俾明仔搶到3粒
結果幾下都冇爆擊去殺大怪
8turn先完到場

YES
50場試過幾場無紅卡
要靠術借紅卡開頭,閃閃2連爆收尾

而家先得百幾箱

咸川有冇咁醒

比個送幼貞土人郵差嘈醒咗

無孔, 哭jor

睇錯以為幼貞做郵差搵你

傘傘傘 傘傘傘

其實都啱
幼貞仲話 師傅你仲喺度瞓覺

唔好幫佢兜啦
佢一陣就算加碼
的確已經撚咗我地一下

咸川每日一撚

睇佢加幾多

有無咁醒呀佢

一粒撚狗石搶左半日trend
咸川獻頭

反其道而行
高招

10石

貼吧現在圖片直播

會有情報?

其實金時金閃都要寶5架啦

你地班強度廚加油了

有自充既全部都要寶5

正月之後就會好多寶五金閃用

我靠孔梅走天下

1點
宜家11點呢個最多講黎緊有咩改模

bitcoin

去年の終局特異点イベントではサウンドチーム3人で3週間の間に11曲、SE250個を作成したとか

跌3成姐 未爆得晒

FGOのSEはトータル1700個 アドベンチャーパート450個 バトル550個 宝具SE700個のうちわけ

大介49人VS鹽川3人

2.0序?

屌唔撚係啊
上twitter見日本果邊有新聞話kalafina活動休止
上梶浦twitter見呢幾日仲好開心咁刷緊砂

等1點啦 唔好心急了

Guest Talk實有料爆架啦
上年都係呢d時間話開梅撚pool

刷緊野唔得閒咪活動休止

全サーヴァントの中で宝具に使用されているSEの数が一番多いのはイシュタル（ライダー）で全15個とか。平均の数は5、6個

Q:聖杯は誰に使えばいいですか？迷ってます A:今年追加されたサーヴァントで最も聖杯が使われたサーヴァントTOP3 1位「BB」、2位「ポール・バニヤン」、3位「パッションリップ」

今年女梅撚

Q:2周年記念のメモリアルクエストで最も周回されたクエストTOP3は？
A:1位「第一特異点」1149682回、2位「第二特異点」1016409回、3位「第四特異点」914915回 一番少なかったのはダントツで「特異点F」

完
等1點

c狐

下 冬木X-G竟然會輸咗

C狐改motion

原來食左

FGO冬祭り神戸会場 クリエイターズトークステージにて発表。玉藻の前（キャスター）のモーション、宝具の改修中。会場限定で動画公開あり

仲差金時小莫jack

正喎

icon強化呢

150箱了 仲係+8

迷咸了

唔駛找

金時改係好事 唔好改慢左動作

🌀

全部都係櫻井個黑歷史4章

Tesla又有冇改

都未改

感覺到今日係禾地愛咸力既勝利

太興奮添 刷box刷到傻左

我覺得啲光炮模組比較需要治療

大家姐個寶具傷呢?

早,MK仔們

zmc win

C狐寶具motion

屌 正好多

差唔多咋wo

講明會場限定去拍片都幾無品

多左d光影

EXTRA組勝利

動作無咩變 但多咗啲特效

會場有好多尼托

下季新番有尼祿睇 巴打你到時會唔會開心到日日上來貼尼祿J圖

會唔會又有電話會lag

佢不嬲日日貼

冇人衝上台打柒一輝

最緊要係motion
炎天 冰天 密天 黑天洞
改完有齊啦掛

呢排懶了,收埋自己j算

最緊要跳落黎個下

送石未呀屌

想問下冬祭fes d goods開售未

希望今日大方少少送全職輝石

邊會咁快

正 刷小14粒砂 我愛咸川

正呀

輝石同聖晶石全部唔稀罕
希望唔好送

@新火鳥zmc

比人del
1個位求add

ID: 581,833,026

Ys 希望福袋都唔好搞
我要我自己唔識抽咩

岩聽 唔好益左班無課/輕課玩家

重課狗

最好送1,2粒無名基

mo added

開始刷到想嘔 JTHK巴一日150箱係點頂

無課得罪你咩

身體咁差咁易嘔就去睇醫生啦你

根據神父講法
睇嚟要送聖杯/技10結晶/金狗

刷到歐皇證絆十了

g持
希望送金狗

離地三萬呎
當可憐下我啲非洲人都好

放住工等你地文字直播

咁講法只可以送杯
後2樣神變都識自己去抽金膠換

應該送八粒無記名
咁無課就換唔到野
課長們又有得換

一陣有無人組隊拉神父去後樓梯打

咸川同我講今年福袋分職,有限有常駐

黑貞不得了

john

不了 課長識自己去抽

仲一定new
我中左迷x然後就醒左

組腸咁快就拎左兩粒

我無課

咸川夠膽就比9粒無記名

2粒好了,

成班乞丐

我唔貪心 自選一隻無限制沙煩就夠

琴晚派左野比你地 仲咁貪心

女帝呢?

發夢就會見到

已經冇野想抽 希望以後咪能再送石

55

不過送我都會收

直接Cut左神父啲五星機率

一陣又成班毒撚圍威喂

人人五星機率都係一樣
針對我冇意思

痴撚線,心既掉出率仲高過勾玉
2者個數就黎平排

仲差10箱就開晒D BOX

このあと14時からFGO冬祭り神戸会場 ゲストトークステージです。クリエイターズステージの時に塩川さんが「ゲストステージでゲームの新情報の発表がある」とおっしゃっていたので何かしらの発売はありそうですが、いつも通りなら新情報はイベント終盤かと思われます

ちなみにゲストトークステージのタイムスケジュールは14時から14時45分です

好撚灰 試過好多個陣都秒唔到尾門
就放棄左刷殺職關
我都想要心臟

一定new 巨頭抽完會壞save

好撚大風

刷釘送心臟

你有邊隻寶5AOE咪刷邊關LOR,
我呢D小薯乜關都刷唔到

開波

著多件衫 小心凍親

釘仲差50,完左活動先再刷

有咁高掉率咩
尋晚刷左十果去試下手
都係得3粒。。

島風準備好

我應該刷左1PACK多D
由0打到依家12X

心差64粒就夠升晒
活動完刷返216粒釘儲備既時候應該就可以達成

巧bu安，靜晒

全驚需要1450心,我諗我都打左大半

追住post等你地update

早晨呀各位

エリちゃん役の大久保さん、現在20箱目

想知信長幾多箱

1000

終於可以+12 3t

現在セイバー役の川澄さんが会場のモニタに映して7門をプレイ中。初期パーティーは水着セイバー、孔明、イシュタル（support）

依邊快過humanity 少少

阿提拉塔狂蘭真係好顛
平民得來仲好穩定3t

details

rumi无视了房租氪出了艾蕾

點出技

岩岩訓醒，有冇風？

開梅2技 頭2張卡打星 尼托AOE
尼托換閃閃,晒開BUFF比閃閃,靠爆擊過第2層
最後開MASTER加攻,閃閃AE收場

c狐改動畫

以上由集團J教路

t1: 蘭仔開2 3技 加寶具
t2: 蘭仔睇卡開1技。。buff齊 加 換人 charge 爆蘭仔再開寶具......留衫加攻 梅林3技
t3: 阿提拉buff哂 2張卡加寶具夠打死。。。ex收埋小怪

尼托

嫁貞

午安

大久保都打完，係時候啦

講左咁多人早晨終於有人回我

跟到
即刻有動力刷

有能登?

個個都刷box唔得閒 得我要番工做奴隸moon住post

準備騎牛出發去睇戲

到左
啱啱考完final過嚟
係附近行陣先

gun

1231特番情報

大新聞到，咸川上台

淨係禮裝都已經gun唔到

屌，地鐵就快入返地底

18年新活動

需要開位

更正，係"下個活動"
要收集很多的从者才比较好打by盐川

新活動要收集好不少從者才好打by一輝

我get到個個開位唔係完終局個個開位

句野好鹽川

咸川: 要隻隻都寶2以上先好打

咸川:同一隻角需要收集5隻先好打

依家已經係

聽下點
上次又講1.5.4幾大獲結果乜都冇

twiiter10W回复达成送2018Wqp 还有限定四星礼装

me辣殺得寶一係咪可以棄驚

FGO冬祭り神戸会場 ゲストトークステージにて発表。
お正月キャンペーン先行情報
1月1日0時から1月3日23時59分までに10万RTで限定星4礼装プレゼント。

刷同某人打花牌

講福袋

有冇解釋下琴日個粒輝石

5星呢

分上三下4
連限定

3騎 4職 連限定

寧願分職

YES

三騎士+ルーラー+アヴェンジャー

四騎士+アルターエゴ+フォーリナー

FGO冬祭り神戸会場 ゲストトークステージにて発表。
福袋召喚2018
三騎士+ルーラー+アヴェンジャーと
四騎士+アルターエゴ+フォーリナーのどちらかのガチャを引けるとこのと。限定サーヴァント入り

又暗鍋

都唔知點簡

可以抽呀比 咸

想要呢隻

超暗鍋

點跟到+12

希望有人整合

透明斗篷

無2部序
比me燈死左

抽邊個好

dllm

咪又闇鍋

個福袋咁撚恐怖既

3周年咪分職
連福袋都loop緊
暗鍋>上3下4>分職>暗鍋連限>上3下4連限

抽下4連限算
bx同melt都寶四

同2周年比，起碼個暗鍋cut開左一半先啦

下次仲唔係分職連限

都唔會中 求撚其

定兩邊都抽得咁好死

1001放題

邊可能

FF 下好啦

睇下幾多人爆1001

個pool二揀一

我唔怕呀，反正未開圖鑑

連限好似抽上三騎好D

咸10石

ys

我想要隻單體騎咋
分番職好唔好

淨得圖中既野定唔止?

新沙煩呢

醒未

其實都講左啦
"下個活動要開位，仲要多沙煩先易打"
咸川仲要改口由"2018新活動"變"下個活動"

聖誕後養生？

等多7個月

唔知抽唔抽好 依家一個袋幾錢

燈力放出EX

19999

宜家差劍式 迷X Bitch 大帝 1001
搏下4

雖然一隻五星騎都無但為咗有一絲希望見到凜b一定要抽上三

圖鑑爭大王，祖師爺,bitch, x,大帝

4800 羊

上下都冇咩想要

呢次就幾抵

連續兩次福袋抽到白貞，今次再抽三騎試下

上次福袋出兩隻1001
今次應該出三隻俾我

下4少d寶5 抽下4

我淨係想要師匠
求唔好再比亞洲那我

仲有，1231特番動畫Moonlight Lost Room時點係聖誕party前後

其實福袋中限定個機率係咪同平時中5星個機率差唔多

抽4

2900+480+120

唔想咁煩咪直接4800

你咁講搞到我有啲驚中藍傻

上三係我地教會先抽

唔好比我見到你

我想中呀

我抽下4
上3都有寶五 唔洗抽

icon路人主角

閃閃定孔明好

上3下4都寶5晒
博下上3中黑貞先

為左黑貞 抽上3

印度仔同1001

上3想要黑貞，下4有梅撚阿比

Gun

張裝係福佬同文西

為咗避開1001升寶 都係上三穩穩啲

夠課1次半傻仔抽

同意

想抽三騎+裁職
不過我抽過三次福袋都係不孝子
唔想要無記名0基

醫生已經畀福佬取替咗

淨係因為上三有賓周那就足以令我果斷抽下四

貼吧以為福仔係劍刷

好感動 不過照反咸

將來刷box會出一關尾關淨係食王特攻 1001即時變MVP

上3

下4

上下rq都無
發達了

做咩唔好似以前咁分職,想求隻孔明或者狐狸等以後條路好過啲姐

up多張大d嘅

上三嘅普通pool 普遍伏
下四感覺上平均d

聖誕真係得粒輝石

要伏
你抽咩都會伏

都話3周年分職

係花牌

平時歪都歪中啦

啱

見到Q版C狐bb

未歪中過狐 幾時俾我歪返隻

新一年係tamamo年

抽凜B已經歪左一隻

迷X

媽 好撚難揀呀

yes 隻隻職都有伏

對我黎講有黑貞已經足已決定要抽上3

無正月新鯖風？
要等12月31？

抽硬下

我下4空格多d，我都搏下4

比我燈走晒啦

個個都準備1號抽福袋
我好期待睇大家抽
祝人人1號中1001
利申 我果隻1001 已經寶2了

現在留一線....

我都想歪返幾次

抽上三

OK

抽得就要有心理準備

實在太過份

如果係第二部入面九尾真係人類惡的話 希望可以寫到好似四仔咁幫Gd

召喚所有HF團友入後樓梯

第一代福袋狙擊手

睇返個list, 諗落都係上三算
下四好多都有,但係一隻5星殺都未有屌
上三想要黑貞同福仔

我歪到孔明就寶5

我記得上年武藏係乜柒都無講就開Pool

迷X 大帝 船腸

一定有新野啦 唔好玩啦
突襲pool先發

我年年福袋都掃雷
呢2年我當抽無記名咁抽
會好過D

希望唔好有丁

當有一隻限定係一心一意想要嗰時，你應該唔會咁諗

對上個突襲已經係殺生院...

認真,想中多隻嫁王

想抽av但係太多三騎
我屌

當你乜都有既時候 你仲會怕中伏咩?

我都想歪中C狐bb

為左避免寶二1001, 抽上三

俾我中凜得唔得

望住堆常駐劍弓職 有D卻步

風止了？

C狐係少數歪中會開心既角色

課金先有福袋
不了

緊係怕啦,有用既野寶2,3同無用既野寶2,3個心情會差好遠既

福袋係比我呢啲萌新去抽嫁
你哋呢啲老屎忽抽乜嘢

食屎啦

你邊度萌呀 睇過

出門口未

抽下四，想要殺生院

望住張圖就覺得個福袋充滿住希望

師那
幾時先復刻

1號
晴明

2016 7月福袋都係分三騎四騎 2017 7月福袋無分職
2018 7月 最多都係分三騎四騎

傷痛之$&@“

山翁or伊莉雅

圖版

課你就課啦，一年先得2次

抽黎拎無記名靈基囉吹呀

配合C狐改模
C狐發現生前見到果個係道滿

你返去再推理過

下四

上三
csor

邊個同你講個規律係咁睇

個腦唔係要黎坐
2016 7月30個福袋又係乜

規律就係只會幾差唔會變好
除非人氣降低

越望張圖越覺得唔會中到凜b 應唔應該趁而家再課再抽呢？但問題又已經用哂pt啲錢...唉

咁2018 1月1個福袋係咩???
唔通你覺得今年好正
可以抽多隻1001??

錢沒了可以再賺，限定過了...

望住成班人講規律重好笑過講經

7月前FGO 就執啦 邊有福袋

同咸川講規律

黑人問號.jpg

估規律不如一出就抽

上三
咁今年聖誕節後仲有無壓軸活動？

一開電腦 規律笑到禾停唔到

上想要閃閃
下想要呀比奶光土方王哈

活算

估咸川

岩，少少錢就最少有一隻，抵到爆

如果有規律咁今日login收個粒石係咩事

有規律地撚狗

我寧願聽台主分析好過信規律

All->上下->分職->All(限->上下(限

樓上條友做乜鳩

再課就要用埋啲生活費 中都話會甘心但如果又歪又小梅應該會

講咁多做乜
一係課 一係唔課姐

負評速度驚人 加埋我個個先

不如一齊討論下規律抽強大法
真係笑到我頂唔順

燈燈燈
全部都係燈

點解仲未有pool

規律就係返工收工食飯課金

正月先

上3係咪有凜B?

咁幾時有得抽呀！

正日好似